# Описание
Программа выводит все предметы и количество студентов, получивших оценки по этим предметам. Содержит клиент и сервер. Данные хранятся в файле на сервере.

Пример данных

![](https://i.imgur.com/WM7LiMo.png)

Пример выполнения

![](https://i.imgur.com/JCYGy2z.png)
